公務員，船運，航運可以無限期擺工未

除左咁我諗唔到可以點做